# Introducción
En este repositorio vamos a recopilar todos los recursos necesarios para organizar una Hebocon legendaria

# ¿Qué es una Hebocon?
Hebocon es la competición de robots absurdos más grande del mundo. Tú también puedes colaborar con estas competiciones celebrando una en tu ciudad, barrio, colegio, etc. Aquí te contamos cómo.
